{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007950",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 연리지풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際に人数が追加されたら、予めペンションにご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づき決定され、予約後の払い戻しはできません。 入室と退室時間をよく守ってください。 施設の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償もしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉を焼くことは禁止されています。 炊事道具を直接用意して持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽や高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しができます。 期間が未確定の場合は予約がキャンセルされ、再予約する必要があります。 ペンションではスパとジェットプールを提供し、個別バーベキュー施設もあります。 バーベキューは15時から21時まで利用でき、炭とグリルは無料で提供されます。 メゾネットタイプの一軒家の客室は禁煙です。 プールはお湯とぬるま湯があり、屋外プールと屋内ジャグジーをご利用いただけます。 プールは簡単な服装で利用でき、屋外プール料金は冬季のみで、室内ジャグジーは無料です。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際に人数が追加されたら、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。追加料金が発生することがありますので、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まれますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づき決定され、予約後の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間をよく守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償もしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは禁止されています。炊事道具を直接用意して持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮は必要ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽や高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約の期間が未確定の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "期間が未確定の場合は予約がキャンセルされ、再予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備がありますか？",
            "answer": "ペンションではスパとジェットプールを提供し、個別バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する時間帯はありますか？",
            "answer": "バーベキューは15時から21時まで利用できます。炭とグリルは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や料金について教えてください。",
            "answer": "プールはお湯とぬるま湯があり、屋外プールと屋内ジャグジーをご利用いただけます。プールは簡単な服装で利用でき、屋外プール料金は冬季のみで、室内ジャグジーは無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 698
    }
}